有無巴打睇得明條友寫乜

[/member][/member]

颱風

你係改功課果個？

經過了這次的颱風 卻是十分之難忘 之後唔知乜春 亦使我有不同的反思 反省
先唔講啲字柒到仆街 grammar都錯撚曬

加密又唔撚識 幅圖仲要打側 巴打 我就真係唔明你做乜啦

你教中文？

我好想幫你 但係我而家條頸斷咗

依家啲中文老師興寫殘體了？
個學生寫到打風咁但佢全部都係繁體喎

收皮啦🦗